咁嘅情況係咪跣胎

落完雨地下濕濕地
頭先停車場斜路閘口拍完卡
踩油起步無啦啦錶板著左燈
跟住聽到跣胎個種吱吱聲
幾秒之後盞燈就熄左
第一次試嚇左一嚇

TCS?

客蛇唔洗驚 做狗有咁多OT錢 炒咗可以買過部新

TCS/DSC警告燈
揸左成年第一次著 驚驚

係，著咗traction control
不過有啲車好敏感，少少嘢都介入
其實唔洗理

樓主考到狗未？

多謝Ching 又學到野

之前巨雨上個勁斜嘅場
又大力左啲落油，後呔又雞雞地都試過次咁

屌你老母死黑狗 你老母無狗屌 全家百病纏身

係咪呔氣打得太多+又無載人？

軚氣都係照跟建議打32 冇載人
條軚 19年年尾換到依家行得5千公里仲好新
所以我估計因為上斜加落完雨地下濕
我又比大油起步先會咁

你比大油d
架車比大力d
咁條胎就咬d

樓主做到曱甴未?